啤鈴應該落雪油定WD40?

其實兩樣野有乜分別

雪油，覺耐用，幾個月補1次

wd40,1個月左右補1次

雪油

wd40水狀 用噴
雪油膏狀 用搽

好似係咁 ?

個bearing幾大個先
細細隻，直徑2,3cm用wd40冇所謂
大大隻，十幾cm以上用返雪油

WD40主要用途係除鏽，好快就會冇左潤滑效果
雪油係潤滑同埋比較耐用